# RDBMS Vs NoSQL

## @edt ASIX M14 Curs 2017-2018

### Escola del Treball de Barcelona
### ASIX Administració de sistemes informàtics en xarxa

Roger ferran: Projecte RDBMS Vs NoSQL

GIT: https://github.com/isx45128227/MongoVsPostgres  

https://docs.google.com/document/d/15x27C-I5PMr4O-_WLwK5vrhxAtbGLgozVvZQrPBdQyw/edit?usp=sharing_eil&ts=5ad5b315 

